(公投)邊種分手方式仆街d

無端端唔覆電話唔覆wtsapp玩失蹤，個幾兩個月再話唔想見到你要分手

炒哂大獲，對方踩你踩到一文不值

綠帽

然後同你講you deserve better

第一種有咩問題 拖泥帶水咪仲煩
似返個男人啦